Kisa 肥已減

有咩分別？

最緊要對白滑大波仲係度

企遠咗

一拳打死你

肥閪

係好大分別喎

p左圖都冇p分別